有冇波台手足覺得過咗嚟呢邊真係好玩好多？

高登個邊啲人比咁多位手足撚到七七八八
唔係block就join
係有時得一兩個傻仔出嚟吠
嚟到呢到
嘩屌，勁多傻閪比人玩
一個dse post
就玩死唔少傻仔

lihkg真係假膠同波台手足嘅樂園

yes 太多新會然出黎扮old seafood

認真
高登會員高汁巧多
起碼好難撚到佢地

以前高登未見過你既？

國

唔覺

推

啱牙

啱

好心你班波台on9垃圾唔好搞LIHKG啦
LIHKG好多年輕人
人生閱歷唔夠講左一兩句唔經大腦既說話
你班傻仔就拎黎笑幾個月
要講on9睇你地班波台狗就得啦
隊波領先就寸柒人
比人反cup就比人笑番
賭波post仲好笑
賭輸左就幾萬樣籍口
“最衰係xyz,正燈神,派左你一個月膠”
“xyz正西波,輸埋剩番果幾十蚊”
“xyz反cup派一百蚊”
(跟住班窮西爭住回,笑撚柒死人)
要睇笑話去你地個垃圾波台睇日日大把
仲有面笑人

care bro

幾廿歲人仲on99笑班入世未深既後生仔
要靠假膠嘩眾取寵
圍威喂打飛機自我安慰
好心成熟少少啦
人地問你上網做乜
你夠唔夠膽講“我狂開post笑連登仔,同體育台班on9夾份笑柒佢地”
上波台日日用ching回post洗版
好開心?